依家係遮打既手足 多謝你地

朝早係公司不斷抑制自己既憤怒心痛
但係依家一開live 真係喊左出黎
原來全港仲有咁多同路人 多謝遮打手足替我地出聲發洩

願手足們將悲憤放在十八區開花

需要 Rt + like + reply
（求手動置頂）英國戰線Twitter要人！！！

落去行啦 仲係度睇

替你地？你覺得有人可以替到你個位？所有人都係缺一不可

我到左 冇人既 ？

幾點完

有無相?

衰仔幾時一齊開花